黨衛軍：區議員「食人血饅頭，連汁都舔埋」「除了仇警，只有仇警」

油尖旺區議會通過重組警隊議案 警批食人血饅頭
16.04.2020 20:20

油尖旺區議會通過「重組警隊，停止濫暴」議案，民政專員余健強和警方代表在討論期間離席，區議會在無秘書支援下，亦通過臨時動議，計劃向廉政公署舉報余健強涉嫌公職人員行為失當。

油尖警區指揮官林鴻釧在離場前指，議案內容失實，「除了仇警，只有仇警」，強調警隊是香港治安的第一道和最後一道防線，反而暴徒暴行是鐵證如山，批評區議員為暴力抬轎，「食人血饅頭，連汁都舔埋」，坐享政治紅利，又指很多年輕人因為誤解而犯法，反問區議員於心何忍。

又人血饅頭

同某啲人口吻一樣

分化撚最愛用詞

但最好笑依家有班人已經同popo口徑一致
屌黃店屌議員屌律師...食人血饅頭

咁似d分化撚口敏既

香港警甴食支那陽具，連汁都舔埋

人血饅頭呢個term真係好濫

下次不如問下點解建制派要為暴力抬橋
教班公公婆婆出黎參與毆鬥,撩事鬥非?
係咪因為警察教佢地只要撐警犯法就冇後果

嘩~好叻呀!
學識講人血饅頭呢四隻字
識唔識寫呀?

汪汪汪

平時扮黃分化我地 今次一時口快

擺明同一班人

人地民選出嚟 關你撚事咩 政治中立？

黑警「除了仇民，只有仇民」，黑警是香港法治的第一個污點和最後一個污點，暴警暴行是鐵證如山，藍絲黑社會為暴力抬轎，「食人血饅頭，連汁都舔埋」，坐享政治紅利，很多年輕人因為反對黑警而被政治打壓。

港共藍絲 都是垃圾

有班人好鍾意話其他人食人血饅頭

無你班狗點會有人血

即係分化撚全部係狗

露曬底

popo親口認證分化撚講法

佢地好撚叻架依家,識扮怨婦:屈哂所有唔同意見係狗咪唔洗用腦囉黃衞兵

咁似連登某啲人會講嘅野

佢地唔仇恨市民咩

最近少左遊行，示威

黑狗大sir叫堆狗仔開account
搞分化